剛剛係蓬甲夜市, 遇到個台妹好靚

佢係店員, 切古法蛋糕
同左傾左幾句, 好開心, 買完就走左....

事後感覺好似漏左d 野咁, 但係已經要走了..
鳩嗡完

so?

屌你老母

漏咗圖呀屌你

u have 10s to save your mom